天唔係咁少氣既,唔係話信就幫,唔信就唔幫,只要係好人,個天就一定幫

你睇下你班耶撚醜唔醜呀, 一個凡人都識諗過你個上帝呀